黃之鋒：香港是WTO創始成員時中国還未能加入

香港早過中國加入WTO
責任全在西方

18世紀香港漁民已經同鬼佬做生意
共匪黨都未出世

香港人=支那豬爺爺

共匪黨好中意認人做阿爺，但係又後生過人。輪理真係差，亂輪

認做阿爺

大家叫錯祖國同阿爺見怪不怪

1935年港府成立市政局，中華人民共和国還未成立

支那可以加入WTO，正係香港幫手游說，彭定康都有份

邱生係港獨架，之鋒你唔好咁話佢啦

香港人食魚多過毛澤東食米